突發！！！！！！高盛董事總經理加入禮拜一罷工！

幫朋友轉發：

保持距離先

is there an original version of this photo before translation?

會唔會有總經理做到咁明顯

Goldman 張卡片唔係甘架bot

點解唔會？

係咁架，咪亂 up 啦

咩叫甘架bot

等fact check

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

啲金融佬唔係個個都係Director黎咩

有冇係可以翻譯「甘架bot」即係咩意思

ED 執行董事

其實係嗰邊只係算中層

係咁 洗唔洗影比你睇- -

對抗白色恐怖！！！

炸爆大集團email同埋facebook page!!!!!!
(英文template係最底)

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

炸爆大集團facebook page comment 或者入去揾佢email address直接send：

MTR

九巴

大貓

牛奶公司

國泰

香港航空

IT

惠康

連卡佛fb

連卡佛ig

美心

幸福醫藥

百佳

LV

M記

KFC

雀巢

香格里拉

維他

K11

Gucci

Email template:

Subject

Please ensure the safety of our staff on 5th August Strike

Content

Dear Management of ____,

We are a group of concerned Hong Kong citizens writing to inquire about the upcoming strike. According to sources as diverse as newspaper headlines (see attached link below) and various discussions on Facebook and web forums, a major strike is expected on 5th August (next Monday), with large scale assembly is also expected in our area. I am worried for both public safety and public transportation logistics for the day.

According to OCCUPATIONAL SAFETY AND HEALTH ORDINANCE, CHAPTER 509, Employers should contribute to safety and health in their workplaces by:
* providing and maintaining safe access to and egress from the workplaces; and
* providing and maintaining a safe and healthy work environment

May I seek a clarification on management’s plan?

Will there be any disciplinary action if the employee decided to join the strike on 5 August 2019?

We appreciate your response by 8PM today (2 August 2019).

News- HK protesters call for citywide strike on August 5

Ops sorry miss 左下面個張

似卡片多d

Analyst, associate, Vice President, Executive Director, Managing Director, 再上global

Managing Director 唔係最大咩？有無金融人講下

卡片嚟？
咁係人收過佢卡片都影得啦
又唔係員工證

柒少陣啦

點知唔係改圖？

求其搵兩張GS 咭片出黎唔難

ED 係中高層
仲有個MD呢

甘架bot

卡片未必堅㗎喎

睇下有冇做埋partner啦
md = head of dept咁上下

癲㗎我哋！

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

fact check?

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

我有成堆 要唔要影比你望？
利申buyside, 非gs員工

呢d公司既title唔駛咁認真，分分鐘洗廁所果個都係叫乜乜manager

???

上面有人解完又唔撚睇

馬會員工齊罷工！

[推上熱門] 全部馬會員工同我入嚟！！！

警察張委任證就話冇人知咩樣姐

嘩以前舊客

唔好意思 希望借少少位 等大家可以知道手足既感受同俾大家既提醒

728被捕手足既心聲[代po]

推

富豪

Respect

貼memo紙但係p圖打字係咩料睇定d先 小心炒車

保持2秒距離 免生意外

保持距離 !!!! 似藍C 手作 !

我相信睇得最多張證既係人係班北姑

Push

保險, retail bank就係
ibank入面MD起碼幾百萬年薪

開新post先有人幫手留fb comments

有咭片有title即係開埋名
勁呀!!

咁架啵

係咁架

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

MD 再上就CEO
好多MD都係partner

有料

MD係高層

唔計d title上既head
Goldman既hierarchy黎講
MD上面只有極少數partner同c suite
當然MD都有senior同無咁senior
不過都係十幾年經驗以上

利申 做其他美資行

乜撚野係甘架bot

MD算高層la
D咩chief Asia economist 都係MD

IB MD 唔易做
ED 都已經幾百萬

有卡片幾咁閒...
個堆ED MD 一年派唔少

希望真係大粒嘢

[緊急]你哋啲資料全部上撚晒支那啦

入嚟幫手推po保障大家嘅上網安全

有時候真係忍唔住笑
ibank知唔知係乜

dllm you on99

nigga bot

業主assemble!!
你罷一日，我免租一日!!!

鼓勵罷工最有效方法

攞倫敦金果啲同ibank比

佢以為internet banking

[一定要廣傳！] 有關今晚8.2公務員集會既「規矩」

重要post 幫推

美國勢力

卡片，伏味濃，唔好跟車

on9少陣啦好嘛？
GS都唔識 呢度無你嘅事喇返出去啦好嘛

卡片我都有幾張
小心炒車 但G持

佢係咪以為倫敦金果種幾廿個副總裁

屌呢d職位得幾個人咋嘛使撚遮名咩

你係咪以為goldman 係香港倫敦金個d mk仔？

後期加工
好易比藍絲偷圖

MD 係ibank 唔計management 最高既title

我估 香港gs 有100個MD 以上

真卡黎 我都有張

GS 你google 吓la
ibank 黎架屌

個間係Goldman，係ibank 中既ibank，入到已經係萬人之上

人工高過林奠好多

董事總經理唔係間公司最大嘅咩？中意點就點㗎啦

咁癲

佢見到個gold字就以為係london gold

ED通常係30歲頭果班中層啫，對上仲有MD level

無知真可怕

屌
ceo=check email officer

支持

ibank 的總經理(Managing Director / Executive director)有好多個架不過都唔易上，好多人中途走了或要消失

個hierarchy大致係 (FO/MO/BO):
Analyst (2-3yr+)
->
Associate (3yr+)
->
VP Vice President (5-xx yr+)
->
Executive Director (10~ xx yr+)
->
Managing Director (xx yr +)
-> ..
之後就都係咁上下Title, 管多幾個region/business

甘架bot係咪啲咩科技展既新發明?

算啦
全香港好多人成世都唔會同goldman 有關係

倒不如…

MD係見到你要烚熟狗頭個D黎 連埋bonus 800-1000萬都係基本。

利申 ibank前線

要求美國停止售武比香港警察

差幾千就可以迫白宮回應
簽左未？
未簽快簽 記得check email confirm
簽左努力share

香港人加油！

ibank MD係大粒
但唔算萬人之上

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

有無ching上去問下老細係咪佢嚟?

有 GS 做朋友同我講係 FC ed

信不信由你

ibank九萬幾個md同ed，諗多左，你當係一個dept head/ team head

中高啦，md唔算高層啦，你咁講高層咪幾百個

唔識唔使衝出嚟柒嘅

wow really

唔敢跟車太貼先

GS md連登仔心目中 = 臭四
其實唔難

= 洗廁所

We connect!
好想做金人
光復香港，時代革命！

唔洗笑啦，唔係個個識呢d野

Front office=teller/branch sales，trader ibd都係由teller升上去

最貼價牛熊證既發行商良心公司

高盛iBank啦ga小學雞，衝出來柒

PUSH

大家一齊支持下
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

我卡片盒有一疊Goldman卡片，張張都係咁，你玩嘢？

Md 一年至少賺十球啦
仲中層

似係卡片黎喎...

P

好老實講IB入面MD算中層
個人意見

算啦 連登仔撚識咩
又打下飛機囉
一陣又叫人貼糧單貼身家

不枉係呢間嘢做過intern

弱智你以為倫敦金呀

賺幾十球一年既中層
同普通公司中層一球都唔知有無既有得比咩

我都係GS做既 你需唔需要我俾十張卡片你？

敢渣波 ？

P好你張100k糧單未？

倫敦金都遍地開花

大佬你班連登仔識唔識架
你以為gs係倫敦金咩
大把三大讀business出嚟都入唔到啊
係呢一世都未夠班入啊

甘你老母架bot呀

你估康宏嗰啲咩
Sell side先會作高個職級

我好想信，但會唔會係拎咗佢卡片嘅人做佢。。。

GS唔係sell-side?

ED只係中層

ED唔係好高級，MD先係高級

年少無知
想問下佢地呢個職位月薪大約幾多?

30-150
萬

警察委任證= 免費叫雞劵

你地咪自己人打自己人啦..唔識gs之嘛..咪教下大家囉..

賺十球唔代表唔係中層

封email幾高質

屌你老母P牌仔

高盛呀傻鳩

直播 20190802 「85全港三罷 七區開花」記者招待會

飲一杯咖啡 #59037

P牌仔

「焦土」我們可以尋找的最大盟友-索羅斯

CLS

呢張卡片黎?
其實見客個陣拎左佢地張卡片
之後咁做..咪可以遍地開花

Ok自

!

牛奶公司條link去左維記

唔洗估
我地有自由意志
自己做自己野
自己香港自己救

sweet shelf bot

總經理有幾多個？洗唔洗咁遮

高盛係全球第一既銀行...

一定係外國勢力

你講果d係保險公司
高盛係investment bank，仲要係最大之一.....

MD 絕對係高層，唔會有好多個。

@連尼住 要求新會然註冊要Pass咗IQ TEST先得

唔係親筆寫，只係key 圖，大家保持兩秒距離

自己戇鳩都唔使衝岀黎柒既

你搞清楚先啦

Goldman vp=ed

香港人加油

「推到上熱門」5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

- 分享自 LIHKG

有興趣一齊發夢既巴絲 請入TG Group

我會罷工
——————————
（唔好意思遲左少少，已更正）

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

屌 真定假 真既話今晚要貼滿全中環 (集會區唔好搞)

MD 先係吧

未見過就唔好衝出黎7

員工證定卡片嚟㗎

呢邊有85罷工店舖整合中！

【0805全港大罷工店舖一覽表 (持續更新中)】

-> -> 8.5 全港大罷工 店舖資料仍然收集中 <- <-

原po：
開始有店8.5再罷市
幫手推

你同呢啲人傾15分鐘
已經發覺係兩個世界黎

唔好玩啦連登仔 高盛MD....

自左

推

八月五號三罷

at least Oxbridge/ LSE/ Imperial/ Ivy League

如果公司話員工安全最緊要，可以參考呢個電郵

將會有集會嘅中環安唔安全，睇完呢個電郵你會明！

公司仲未表態嘅，記得email問佢點保障員工安全

整個常識問答比賽

堂堂高盛 比你用"呢d公司"黎形容

即刻同我入黎 唔準當義士condom

唔關事
好耐無見攬炒巴
他人無事嗎？

68樓冇人提過罷工，全部政治冷感

又係啲倫敦金佬

喂，點會係68樓講呀？無可能公然講啦！同政治冷感無關,自己留意下你公司嘅作風啦。GS永遠唔高調唔同傳媒主動講野，你唔係預期佢會好似Citi咁吓話。

自己read between the lines啦，GS係咁多間話員工safety重要之中嘅唯一一間有提有機會有 tear gas 有 MTR disruption,最後話如果你有experience protest related disruption, speak to your manager on flexibility.擺明唔追究你驚安全問題需要flexi day 啦。

你係咪新仔定contractor呀？？？？醒少少啦，點入到GS架？

你想Lloyd親自email你話撐五大訴求呀？？？

宜家應該係DJ Solomon了...

0成本大效益戰術 鳩嗚行動2.0 (長文)

光復香港 時代革命

有d假，可信性較低。

Same

Goldman 呀屌你老母
你以為永明金融？

嘩

劉明睇炒車

希望睇唔到

唔知你坐ckc 定lg 如果搞個連儂牆有無得諗 上次遊行都撞到唔小同事

Ckc

冇可能, compliance 實唔俾

傻閪

CKC

孛力 走已 口左

咁唯有廁所或者後樓梯貼poster

push

樓梯 OK wor

好撚掛住cafe個海景 同埋想問下裝修完未？

唔敢跟車太貼

後樓梯唔怕管理員撕走佢咩

甘架boat

員工話你知：卡片係真既

利申：我知道身邊都有同事星期一罷工

LG3 個樓梯有得諗，貼哂玻璃窗嗰邊

係就好

倫敦金就係

ibank 大把名校master phd先入到去
做到MD係精英中既精英